長腿，黑底，煙鏟，無圖

呢種
跌個招牌都砸死十幾個啦

55身都叫長腿

唔係好靚
但都唔差呀

如果佢係做我女朋友, 我會應承架

屌！

應該係講緊條女嘅膚色

係

應該有175高，點都長，影得唔好姐